====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet Euralille s ' est réalisé dans un contexte très spécifique conjuguant plusieurs facteurs : la crise industrielle qui , dans les années 1980 , a fortement marqué la vaste agglomération lilloise;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

